永遠記住：法不責眾

土共紅衛兵教嘅

土共殺人如麻，收割式，殺一個同殺一堆冇分別，宜家唔係唔想殺，只係唔殺得。

殺咗好多人